蕭生有冇評論個颱風去向?

買定棺材

連燈仔vs燒山

邊個先係燈神